屌你老味 班藍絲開始target班crew

自從cx機長make咗個撐港人嘅PA
一連三日和你飛活動開始
琴日中共搵cx開刀個聲明一出
班藍絲就開始target班crew
想搞到佢地份工都冇埋
今曰已經傳緊Fb兩個Po
一個標題為支持非法集會嘅空姐空少
係有條片錄住幾個HX crew步出arrival hall果陣
舉手和應班接機嘅朋友
另一個係個藍絲話8月5日坐某班HX嘅機返港時
個crew make PA時最後講左句「香港加油」
然後話要求貴公司回應個crew咁樣make PA
係咪得到公司認可
（兩個po我唔特別轉載係到 因為係有名同有樣）
我真係好擔心啲crew因為咁而俾公司拎黎開刀祭旗
我地係咪應該幫下佢地
話哂和你飛都係一班航空界嘅朋友帶頭搞起
當中都有好多好多crew係好支持呢兩個月嘅行動
冇理由因為表達下個人政治立場都要被炒！

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

文宣就係做比藍絲、港豬
做比自己人睇有撚用！

驚閪咩國擾唔會理呢班廢物

如果我地要幫佢地寫嘉許信
一定要最起碼有佢地個名

有心理準備，藍絲會多方面抵制黃絲。吾好灰心，只要黃絲團結總有生存空間

其實佢地逼緊班人真罷工
呢個時候一定要對crew表達我地嘅支持
可唔可以同譚文豪傾下有冇方法實質上支持佢地？
眾籌支持機組人員罷工？
又或者再一次一齊罷工？我相信好多人會支持

我知道 不過唔知果幾個crew點諗呢
我都冇佢地個名 係得其中一個make pa果個crew嘅英文nickname
當然而家都未知hx對果幾個crew會吾會有follow up action
但我出呢個po係想大家都關注一下
黎緊可能會有愈黎愈多表過態發過聲嘅crew被清算

大把同事未驚過
今日一落機就換衫接機